勇武根本係condom !!放棄香港冇得救

對吾住 做左標題黨
我係借朋友ac開post 勿屌小弟
但係荃灣已經出左水炮車 雖然出得好撚膠 但係政府出左第一次就有第二次
大家要諗計點對付水炮車
除左走知點避 仲要反攻

否則我地就保吾到勇武 眼白白睇住自己友死

目前對付水炮車方法有 老鼠膠丶火攻同釘

但條車呔係防爆ge 甘普通雞爪釘一定吾得

大家集思廣益 同召喚工程撚 諗下對付水炮車

大家下次再出 無論你係咩職業 吾該都帶武器 易燃物＋火機丶白電油丶天拿水丶洗潔精丶波子 同老鼠膠 都要帶

你吾上前線 都有好多野可以做 和理非請升級做兵

啊！我係講緊online game啲遊戲裝備咋，但係開錯台Sorry

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

捉老鼠你地會用乜野？

屌你老味吾撚完未、甘鳩完未呀，咁撚簡單嘅字都打錯

吾系甘牙你老母

揸車巴如果見到後面有水炮車
你部車應該死火了，同人並排一齊停係路中心，開引擎蓋檢查下部車la

只要水炮車去唔到現場就解決到
多幾個揸車巴一齊死火，水炮車遲一分鐘到，就多一分鐘時間比勇武走